陳奕信首1874真係世界級

啲曲同啲詞都好撚正 有無類似音樂介紹

仍然沒有 遇到 那位跟我絕配的戀人
其實連戀人都冇又諗咩絕配

有戀人，但非絕配
明無？
我有戀人，但唔代表果個係我愛的人或者唔代表果個係和我絕配的戀人

戀人易搵
但要搵「絕配」有命中註定有靈魂觸動既人
真係要好多好多緣分

我明呀
我串緊自己冇女之嘛

ho lun sad

啱啱先聽完

最痴線係eason 1974年出世
歌詞又真係話為何未及時地出生在1874 剛剛早一百年一個世紀
暗示eason對自己婚姻唔滿意
應該係eason嘅心聲

勁鐘意呢首歌

你低能？1874係2002年出

迅

仲有隻
閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰
根本就係講唔想見到呀徐

咁你係咪想佢喺1874年出呢隻歌

我意思係對徐濠縈唔滿意咁樣好未
使唔使起哂鋼

惡撚到呢

最愛這 這古老擴音機
是那動聽聲音 那缺憾美
再沙啞也帶著不羈

冇惡
咁我真係唔明佢意思

語文能力呢家野

我話佢惡

1874
係咪黃偉文填詞

衛奕信呀陳奕信

歌出先定結婚先都未搞清就亂咁吹
首歌2002年出，2004年陳康提出世，2006年結婚
1874仲要係睇住佢地拍拖既黃偉文填詞，嗰年新聞傳既係佢地就黎結婚
點樣可以喺嗰時係eason心聲呢

你做乜撚野姐，呢首係1984

以我所知佢地都拍左好耐拖吓

1984

2002年頭傳緊結婚，拍拖第五年

唔好1字頭4字尾又擺出嚟

係囉係囉
咁佢地分過手家嘛
隻demo唔一定係2002年先出現家嘛
咁可能佢不滿嗰排同填詞嗰個單左聲咪寫成咁囉

前面有人講緊坐時光機𣎴滿未來婚姻

錯台啊

明明隻歌係魂魄唔齊套戲既主題曲，乜撚野心聲呀

呢首歌唔係電影主題曲？
同祖兒果套
所以先話相差100年

Big brother is watching you

正

以最溫暖的聲音 與不變的天真

以年份名歌黎講
我覺得Swing首1984更正

其實你地係咪諗多咗？?講埋人地老婆
最簡單係黃偉文根本寫緊自己 只不過係e神唱
你話首歌係e神自己填詞就話會令人代入首歌以e神角度去諗姐

唔通首阿牛 e神又想過搶新娘啦喎？
新娘係邊個？搵返首歌邊年出。出個年又邊個結婚。睇下e神愛邊個多過佢老婆啦

套戲同首歌都好正

I would call you up every Saturday night
And we both stayed out 'til the morning light
And we sang, "Here we go again"
And though time goes by

你就真係痴線啦 戇鳩仔

captain Bucky

首歌唔係講套戲架咩

可能直必左

講緊套戲呀

係咪2004年前未拍拖

1874唔係電影主題曲咩
關eason自己咩事

陳奕呀